食麵食到有鳩毛，點好？

你會點做？ 屌你老母

可能係胳肋底毛

開名 完

唔係邊有味

俾人加料

請埋你食仲想點

陰毛黎
唔係鳩毛

精華嚟

食面有鳩毛， 物輕情義重

可能是18歲靚女閪毛

亦都可能係50歲阿叔𨳊毛

我係叫外賣既，同間野講左，佢話下次再請我一碗 我未覆佢，要求d乜好？

梗係玩爆大鑊啦
依加唔係你放條毛入去呀嘛（表面）

要求要多幾條鳩毛！

可以要求幾多條

出面好少餐廳識用鳩毛吊味

可能係閪先黎

要睇下男定女嘅毛先